ديفيد ألابا يوقع عقدا جديدا مع بايرن ميونيخ
 أعلن نادي بايرن ميونيخ الألماني لكرة القدم الجمعة مارس آذار أنه وقع عقدا جديدا مع مدافعه النمساوي ديفيد ألابا يستمر حتى عام ووقع ألابا الذي كان من المفترض أن ينتهي عقده الحالي في يونيو حزيران عقدا جديدا يبقيه ضمن صفوف الفريق لثلاثة أعوام أخرى وقال جوسيب غوارديولا المدير الفني لبايرن ميونيخ والذي ينتقل لتدريب مانشستر سيتي الإنجليزي بنهاية الموسم إنني سعيد للغاية لبايرن ميونيخ بتجديد هذا العقد ورددت تقارير إعلامية ألمانية أن غوارديولا كانت لديه رغبة في ضم ألابا إلى مانشستر سيتي لكن بايرن ميونيخ تحرك لتجديد تعاقده مبكرا مع عدد من لاعبيه البارزين ووافق توماس مولر وجيروم بواتينغ وخافي مارتينيز على التجديد أيضا حتى عام ويأمل البايرن في التجديد أيضا مع حارس مرماه مانويل نوير  